點解好似無乜聽到俄羅斯既疫情

無病例

北韓都係

有疫情，但比其他國家輕得多。

1836 cases.
Worsening day by day.

Few cases because of few testings